%
% Wzorzec pracy dyplomowej
% J. Starzynski (jstar@iem.pw.edu.pl) na podstawie pracy dyplomowej
% mgr. Błażeja Wincenciaka
% Wersja 3.0 - 10 stycznia 2009
%
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}


% rozmaite polecenia pomocnicze
% gdzie rysunki?
\newcommand{\ImgPath}{.}

% oznaczenie rzeczy do zrobienia/poprawienia
\newcommand{\TODO}{\textbf{TODO}}


% wyroznienie slow kluczowych
\newcommand{\tech}{\texttt}

% na oprawe (1.0cm - 0.7cm)*2 = 0.6cm
% na oprawe (1.1cm - 0.7cm)*2 = 0.8cm
%  oddsidemargin lewy margines na nieparzystych stronach
% evensidemargin lewy margines na parzystych stronach
\def\oprawa{1.05cm}
\addtolength{\oddsidemargin}{\oprawa}
\addtolength{\evensidemargin}{-\oprawa}

% table span multirows
\usepackage{multirow}
\usepackage{enumitem}	% enumitem.pdf
\setlist{listparindent=\parindent, parsep=\parskip} % potrzebuje enumitem

%%%%%%%%%%%%%%% Dodatkowe Pakiety %%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{prmag}   % definiuje komendy opieku,nrindeksu, rodzaj pracy, ...

%%%%%%%%%%%%%%% Objaśnienie %%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ang}[2]{(ang. \textit{#1} - #2)}



%%%%%%%%%%%%%%% Strona Tytułowa %%%%%%%%%%%%%%%%%
% To trzeba wypelnic swoimi danymi
\title{Aplikacja komputerowa - symulator algorytmu harmonii do celów dydaktycznych}

% autor(zy)
\author{Wojciech Decker}
\nrindeksu{252545}
% wstawienie zdjecia
\zdjecie{\includegraphics[height=4.5cm]{\ImgPath/zdjecie.png}}

\opiekun{dr hab. inż. Paweł Piotrowski}
% opcjonalnie: \konsultant{prof. Dzielny Konsultant}
\terminwykonania{8 lutego 2016} % data złożenia - pokazana na stronie tytułowej
\datawydaniatematu{27 października 2015}
\rokakademicki{2015/2016}

% zakres pracy
\zakres{\input{zakres.tex}}


% Podziekowanie - opcjonalne
\podziekowania{\input{podziekowania.tex}}

% To sa domyslne wartosci
% - mozna je zmienic, jesli praca jest pisana gdzie indziej niz w ZETiIS
% - mozna je wyrzucic jesli praca jest pisana w ZETiIS
%\miasto{Warszawa}
%\uczelnia{POLITECHNIKA WARSZAWSKA}
%\wydzial{WYDZIAŁ ELEKTRYCZNY}
\instytut{INSTYTUT ELEKTROENERGETYKI}
\zaklad{ZAKŁAD SIECI\linebreak[1] I~SYSTEMÓW ELEKTROEERGETYCZNYCH}
\rodzajpracy{INŻYNIERSKA}
%\kierunekstudiow{INFORMATYKA}
%%% koniec od P.W

%\opinie{%
%  \input{opiniaopiekuna.tex}
%  \newpage
%  \input{recenzja.tex}
%}
% 

% obrazek
\newcommand{\pic}[4]{
	\begin{figure}[!htbp]
	\begin{center}
	\centering
		\includegraphics[scale=#1]{\ImgPath/rys/#2}
	\end{center}
	\caption{#3}
	\label{#4}
	\end{figure}
}

% "define" Scala
\lstdefinelanguage{scala}{
	morekeywords={abstract,case,catch,class,def,%
	do,else,extends,false,final,finally,%
	for,if,implicit,import,match,mixin,%
	new,null,object,override,package,%
	private,protected,requires,return,sealed,%
	super,this,throw,trait,true,try,%
	type,val,var,while,with,yield},
	otherkeywords={=>,<-,<\%,<:,>:,\#,@},
	sensitive=true,
	morecomment=[l]{//},
	morecomment=[n]{/*}{*/},
	morestring=[b]",
	morestring=[b]',
	morestring=[b]"""
}

% spolszczenie słów kluczowych algorithmic

\renewcommand{\algorithmicif}{\textbf{jeżeli}}
\renewcommand{\algorithmicthen}{\textbf{wykonaj}}
\renewcommand{\algorithmicfor}{\textbf{dla}}
\renewcommand{\algorithmicto}{\textbf{do}}
\renewcommand{\algorithmicdo}{\textbf{\algorithmicthen}}
\renewcommand{\algorithmicend}{\textbf{zakończ}}
\renewcommand{\algorithmicwhile}{\textbf{dopóki}}
\renewcommand{\algorithmicfalse}{\textbf{fałsz}}
